其實拜登同韓國魚一撚樣

又廢又得把口 得d口號
政棍到仆街
全世界奶共都係弱智加目光短淺
唉 trump trump唔好輸

biden must win

是但拎出黎扮姐嘛 春袋